劉華報應陸續有來

支持填海，換來失聲兼甩場

劉華效應 cultivate 西客迫害前線打工仔，呢畢孽報有排還

痴線，劉華有咩得罪你啊
新年流流咁咒佢

娛樂圈黎講劉華已經算係咁，佢都要咒既咁娛樂圈要死9成人先得

黐線，劉華畀咗幾錢你呀
新年流流咁幫佢

就係佢一句「今時今日咁既服務態度未夠架」已經要打佢落十八層地獄！

你又唔睇下劉華效應打爛幾多前線打工仔飯碗

先唔好講劉華係香港人偶像
起碼佢害唔到我先

全港前綫員工都係畀劉德華迫害

支持攞晒啲錢起明日大嶼都唔撚關你事
咁香港應該無嘢關你事㗎啦
躝啦仆街

駁唔到
牛華呢條仆街真係害左好多前線對客既員工

唔起1大嶼攪西貢

求其賣幅地都成百億
點解仲有傻仔會信倒錢落海

填果陣我地而家交稅、我地畀錢

賣地果陣就係新支那人收錢

搵笨七

唔講以為政府等你d薪俸稅出糧呀

雞稅咁少 求其賣都多過你啦傻西瓜

唔撚填海 有撚得你有ifc 香港大撚把都填出黎啦 幾十年前有你班傻仔 荃灣沙田都唔撚洗起樓

1. 咁少，不如免晒我地稅啦，淨係叫李嘉誠交啦

2. 以前填出黎係畀香港人，而家填出黎畀新香港人。

你交得幾多稅呀on9仔
大部份都係你地最憎既有錢佬交

報應論十足支那小農思想，連登仔果然都係支那人

唔係多少問題，總之有交稅就有要求啦，你明唔撚明

一係你就咪撚收，反正月入2，3皮班人交既稅根本少到對政府冇影響